# จับมือนำจากลงเกมKoei Tecmo SNK Mai Shiranui King of Fighters Dead or Alive #
ล่าสุดภายในงานทางประกาศการร่วมมือกับค่ายนำตัวละครจากซีรี่ส์เกมมาเป็นตัวละครภายในเกมต่อสู้ตัวละครจะเพิ่มเข้ามาภายในเดือนกันยายนปีนี้โดยจะมาพร้อมกับชุดจากตัวละครหญิงอื่นในซีรี่ส์ด้วยปรากฏตัวครั้งแรกบนเกมต่อสู้จากค่ายและกลายเป็นตัวละครยอดนิยมอันดับต้นของค่ายนี้ภายในเวลาไม่นานต่อมาได้ปรากฏตัวภายในเกมอีกหลายภาค
และจะปรากฏตัวในภาคล่าสุดที่ลงเร็วนี้ด้วยนอกจากแล้วยังมีอีกจำนวนมากที่จะเพิ่มเข้ามาวันที่กรกฎาคมนี้พร้อมกับด่านใหม่จากซีรี่ส์ที่มา–
Dead or Alive Festival Koei Tecmo SNK Mai Shiranui The King of Fighters DLC Dead or Alive Last Round Mai Shiranui costume King of Fighters Mai Shiranui Fatal Fury SNK The King of Fighters The King of Fighters PlayStation Mai Shiranui DLC costume Attack on Titan Polygon 